「黎啦」有無將軍澳既巴絲想約埋一齊做運動呀！

夏天就係要去做運動啦～

有無住係將軍澳附近既巴絲想join埋一齊去做一下運動？

約埋一齊去游下水 打下波 做下gym 跑下步

歡迎留低tg/ pm我啦

歡迎留低tg
應該會有相同嗜好既朋友等緊你

做Gym 羽毛球有興趣

羽毛球！！

我都ok

[url]羽毛球[/url]

留名 @fatfatlll

@stupidon9

想去做GYM

網球有冇？

新手

想互射下

加唔到你

打籃球

HuHTC

加唔到

做gym 羽毛波

遊車河去西貢，最多可以借2部車
去我屋企Party都得，我有間有5房，之前高登搞過睇波過埋夜

打羽毛球我都幫手Book 會所場

定期游水，依家做埋Gym

跑步，tko海旁

(跑山，夜山亦可)

羽毛球

有人有踩板既先加我

羽毛球！ @ein0729

tko9394

Tg: tko9394